[大學chem] 依個算係咩pH ???

得出呢種顏色 咁即係咩pH

Pi

You=LGBT

gay

同場share
化學真係好有趣 好靚隻色

rainbow

alkaline
紅色會變深應該純粹因為濕咗
利申9up

樓主無講清楚用緊咩

每隻牌子嘅試紙嘅顏色都有唔同意思，你唔比埋個盒真係好難講PH幾喎...